{
    "Source x Target Mapper": "Source x Target Mapper",
    "select an source image": "選擇一個源圖像",
    "Preview": "預覽",
    "select an target image or video": "選擇一個目標圖像或視頻",
    "save image output file": "保存圖像輸出文件",
    "save video output file": "保存視頻輸出文件",
    "select an target image": "選擇一個目標圖像",
    "source": "源",
    "Select a target": "選擇一個目標",
    "Select a face": "選擇一張臉",
    "Keep audio": "保留音頻",
    "Face Enhancer": "面紋增強器",
    "Many faces": "多臉",
    "Show FPS": "顯示幀率",
    "Keep fps": "保持幀率",
    "Keep frames": "保持幀數",
    "Fix Blueish Cam": "修復偏藍的攝像頭",
    "Mouth Mask": "口罩",
    "Show Mouth Mask Box": "顯示口罩盒",
    "Start": "開始",
    "Live": "直播",
    "Destroy": "結束",
    "Map faces": "識別人臉",
    "Processing...": "處理中...",
    "Processing succeed!": "處理成功!",
    "Processing ignored!": "處理被忽略!",
    "Failed to start camera": "啟動相機失敗",
    "Please complete pop-up or close it.": "請先完成彈出窗口或者關閉它",
    "Getting unique faces": "獲取獨特面部",
    "Please select a source image first": "請先選擇一個源圖像",
    "No faces found in target": "目標圖像中沒有臉部",
    "Add": "添加",
    "Clear": "清除",
    "Submit": "確認",
    "Select source image": "請選取源圖像",
    "Select target image": "請選取目標圖像",
    "Please provide mapping!": "請提供映射",
    "Atleast 1 source with target is required!": "至少需要一個來源圖像與目標圖像相關！",
    "At least 1 source with target is required!": "至少需要一個來源圖像與目標圖像相關！",
    "Face could not be detected in last upload!": "最近上傳的圖像中沒有檢測到臉部!",
    "Select Camera:": "選擇攝像頭",
    "All mappings cleared!": "所有映射均已清除!",
    "Mappings successfully submitted!": "成功提交映射！",
    "Source x Target Mapper is already open.": "源 x 目標映射器已打開。"
}